攬炒巴冇俾林鄭點名，因為佢地係自己人

我冇俾林鄭點名，因為我地係自己人
___冇俾林鄭點名，因為___係自己人

你都無比林鄭點名

籌咗幾千萬 都冇俾人點名
黃台仰等人講咗一句就俾人凍結戶口

唔通話要通輯攬炒咩

夜啦傻閪五毛 訓啦

唔好分化 手足

收到風樓主被人點左名
真手足

手足

虫太冇俾林鄭 DQ，因為佢地係自己人

玩選舉，水人捐錢，而家呢個攬炒巴擺明係假。
我估當初真果個攬炒巴已經比人殺咗。

連登仔都冇 trump都冇
袁生都冇 燒山都冇呀 點算呀

五毛 已BLOCKED

連登都係自己人，又贏

點名
返學咩
林鄭拎本點名薄出黎逐個名嗌？